千五萬首期有咩推薦？

樓換樓，依家自住值大概1500萬，月入5皮，仲有d積蓄，想換寶馬山/渣甸山最cheap上車盤有無機？

咁多首期仲諗香港?

自住樓好多人有

五萬月入借得5m 鬆
15m換20m 稅都輸哂
不如5m買多間full pay收租

今年都40有3，辛辛苦苦供完層樓仔女又大個了，想住好啲住大啲

如果你已經plan好哂子女既教育同埋有資源協助佢地第日成長既話 諗下賽西湖 利申 住口左廿年 今年內搬出

巴打好勁 可唔可以分享下點累積財富？
20m樓我推介
奧運 （方便、市區保值）
新界house （康樂園等、地方大升值潛力低）
太子道西、西半山, 北角半山（傳統豪宅地段，名好J)

翻工同小朋友讀書大約邊頭？
有無渣開車？

一樣2000幾萬
有人鍾意東西半山高級嘅氛圍
有人會貪方便同配套 買太古/城市花園/美孚/奧運站向海大單位
有人歸隱田園買匡湖居/愉景灣

九龍站?

身家轉晒比人
上公屋

認真你養唔養狗

首先你層樓根本賣唔出

點解搬嘅？
有睇過賽西湖，自己唔太鐘意賽西湖門口個公園，不過間隔實用好正。
巴打點睇海天峰？

返中環
仔女讀緊大學了20頭就結婚生仔

有隻比熊，老婆想養多隻金毛

不了

年紀大唔搞呢啲啦，收一萬幾千無乜用又太麻煩

反而如果想住大d，會唔會諗新界？

可以睇吓碧瑤灣
15分鐘翻到中環 個海又舒服

鍾意住house唔怕遠
加州豪苑/葡萄園都幾好
2000幾萬買到成3000呎

由細港島大，一定唔會考慮新界
港島區應該有選擇嘅，不過1516，大坑都好正

想知碧瑤灣望唔望到墳場

望唔到
向山望郊野公園
向海望貝沙灣嗰邊

買多兩間收租仲好啦